好心啲火車頭坐巴士唔好坐人隔離

成駕火車揸埋黎

我主動換位仲屌尻我冇禮貌

尋日放工坐巴士，有慣口個靚女坐左我格離 （架車仲有其他單丁位）

但佢坐低無耐，我頂唔順佢d屎坑味嘅煙除，我最後投降坐開左